痴能線 隻鹿比獵豹咬到成副內臟跌曬出黎 都仲跑得郁

幾癲下

唔放棄就有希望

跑完咪又係死

其實呢d動物係咩事？點解唔殺左佢？咁搞咩得佢獨大食晒其他動物？

腸？胃？

自然界法則人類唔應該干涉

自然界弱肉強食，唔可以用人既道德標準去諗
人會有唔想其他人痛苦既念頭，動物只有生存

افظع وابشع افتراس الضباع حتى لابناء جلدتها مؤلم ورهيب
يهتم هذاالفيديو بالحياة البرية للحيوانات وسلوكها العدواني
مع اهتمام خاص في تصوير سلوك الزواحف
مثل التماسيح والتماسيح. الثعابين،
ولا سيما الثعابين السامة،
هي المخلوقات التي أسيء فهمها ومكروه في وقت لاحق على كوكبنا.
آمل أن مشاهدة هذه القناة وامشاركة فيها تساعد الكثير من الناس على التغلب على خوفهم
ونأمل أن يتغير سلوكنا تجاهها قبل القضاء على هذه الحيوانات الرائعة.

للحياة البرية،
مع اهتمام خاص في تصوير سلوك الزواحف مثل التماسيح والتماسيح. الثعابين،
ولا سيما الثعابين السامة،
هي المخلوقات التي أسيء فهمها ومكروه في وقت لاحق على كوكبنا.
آمل أن عملي الفيديو تساعد الكثير من الناس على التغلب على خوفهم
ونأمل أن يتغير سلوكنا تجاهها قبل االقضاء على هذه الحيوانات الرائعة

以為你講緊人類

睇見都痛企定定比人開餐

咁人類又食牛豬羊肉

撚係獵豹咬

明明人類先係干涉得佢地最勁

根本人類就係佢講獨大既一群

佢如果有得揀 一早訓係度直接死啦

弱肉強食

up mud 9

畜牧同大自然野生分唔分到

唔好怪佢 佢有少少低智

唔止少少

啲豹咁撚廢既
臨尾食食下野驚啲咬袋狗 走左去 野都唔食

識唔識分鬣狗同獵豹

鬣狗黎
佢地班友連獅子都會搞

真係唔識sorry

企喺度比人食
掙扎都廢時

Adrenaline rush.
Even when the deer’s heart is ripped out from the chest it can still run for a little while before running out of oxygen.

生存本能姐, 仲有一口氣本能上都會繼續逃走

鹿仔你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想鬣狗嗰種暴力撕殺突然降臨到啲鹿仔身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

Ching幾好記性

你問耶穌啦 問連登仔做乜撚7？

養架on9
咁撚蠢仲話自己係老燒fans

呢隻唔係豹嚟喎
呢隻仆街專咬屎眼
係屎眼扯d內臟出嚟
D動物一跑就內藏就跌哂出嚟

想養貓狗😭

鬣狗黎

更正返 係鬣狗唔係獵豹

依班狗係最撚賤格
每次都攻下面 咬袋底
仲要係群P一隻
重點佢地唔似獅子 老虎 豹 會咬獵物頸，咬到斷氣死左先食
佢地係成班直接開獵物餐食刺身咁隻獵物會望住自己身體一忽忽比人食，直到死為止，慘撚到仆街

依班狗同中共一樣，地球賤種垃圾

隻鹿=香港人
所以一定要移民！

隻「馬」好慘！

食屎狗

係獵狗 唔係獵豹

人類工業污染，一野收哂全世界皮

你估啲動物好似我哋人類咁脆弱咩
求其撞一撞都有機會死

手足...

殺咗人先啦咁

雖然明白弱肉強食, 但覺得隻鹿好慘好無助....個心有D痛

呢隻狗成日咬撚住春袋唔放

狼圖騰講過話獵獸用爪一劏
獸物內臟就掉撚曬出黎

Big press conference today in Philadelphia at Four Seasons Total Landscaping — 11:30am!

咬蛋同屎眼

好撚慘啊隻鹿個眼神 哭撚左

仲要係等隻豹殺完再埋去汁雞

好想咬鳩返隻豹轉頭

係唔係戇鳩架
點解唔煮熟先食

春袋狗

死左仲舒服啲...

Global warming

其實呢d人類係咩事？點解咩都關佢事咁？咁搞法食肉動物咪要食草？

專咬下半身

閪水我都係煲過先飲

做咩有段咁黑, 班狗互咬

好似有張gif係咬蛋

講還還

隻野當自助餐咁 自己伸個頭入去搵野食咁

有無片係咬袋狗比其他動物獵殺
想平衝返啲心理

睇到都鄧隻鹿痛。。。

平衡

呢種鬣狗既吹雞能力好勁

細個睇明珠，獅子要避佢地既

你未block佢？

呢隻唔係鹿
果隻亦唔係豹喎

吊 柒左 拉

喺香港咁嘅教育制度底下都唔怪得你嘅 指鹿為馬係平常事

獅子好撚肚餓個陣都會直接來料 生食 隻野望撚左

好似呢條咁

羚羊黎

柒左 拉

識美國佬表示一槍打爆隻啱啱捉到隻鹿的花豹個頭

然後第二隻衝埋去 再爆頭

連爆咗4隻先無豹再衝過去

咬袋狗好似d警犬，4-5隻先行必，你捉唔到落單咬袋狗

我成日懷疑佢其實係咪好憎燒山成日周圍講on9同hard sell燒山

唔敢睇 因為真係好慘

仲有非洲野狗都係
仲快搞掂

呢段遊遊下水比人捉上岸撕開左

好能慘

好慘

失敗撚全面進場
算數啦
哂氣啦
輸左啦
完嫁啦
咁你又做到咩啊
做離都冇用
你有咩高見

前身係知名五毛 太skr 了

做乜鳩

真係好慘

花豹可以殺？

救一 殺4

班戇鳩素食撚又係閪嘅
自己食咪算 搞鳩人
掘番有份食肉班祖先鞭完副骨先講野啦
利申少食肉

可唔可以叫佢咁對付左膠
諗起都爽

唔係豹黎, 呢隻係專咬人春袋既仆街鬣狗黎

藻膠你殺死第一個佢哋就會嚇到走晒

係咪得呢啲獵狗咁撚仆街
貓科嗰啲好似會咬頸等隻獵物斷氣死

比佢咬死同流血等死

暗諷緊班失敗撚連畜牲都不如
隻鹿跌咁啲內臟都仲識掙扎求存
失敗撚少少逆境就話放棄
仲學人講光復香港

唔應該禁入去睇

五毛嚟..
學下記人名啦

究竟呢啲狗有冇天敵，我依家想睇鱷魚食佢

要財下獅子食班馬個段 段面獅子食班馬條腸 好似食腸粉咁 係咁啜

Failure can only be noble if you have tried to succeed.

非洲想做咩都得

所以話理科係幾重要 最基本嘅food chain都唔理解 講埋啲on99野 咪成個無知婦孺咁啦

有水牛d精都食

Walking dead睇多左 冇感覺

Rekkles

獅子咪天敵，當佢地害蟲咁殺，殺撚死完就扔埋一邊，好治癒

佢地confirm獵物係走唔甩都會就咁食

大自然真係好殘酷

其實燒山係咩事？點解唔收佢皮？咁搞咩得佢獨大大晒其他youtuber？

豹你老母咩

有冇link

動物角度內臟特別好食/有營養？？
第一時間就係開肚食內臟

落單雄獅被20多隻鬣狗包圍好絕望 關鍵時刻「好友霸氣登場救援」

加慎入啦

係但獅子會食大比肌肉先最正呢個位

豹.........

屌你老母呀 我係度一定阻止隻豹
鹿仔好慘

細個睇獅子王睇到好驚呢啲鬣狗

佢地唔夠大隻咬死d動物
唯有攻佢下路
叫掏肛

算啦，樓豬連鹿同馬都唔識分

動物黎講佢都算樣衰

應該唔係 戇鳩燒粉一個姐

係 拉 保護返手足

聽D鬼佬講去非洲俾錢有local帶
想殺咩就殺咩 如果我有槍牌都想去過下手癮

射d咬袋狗，等佢地痛苦死

雄獅秒殺咬袋狗

雄獅係咬袋狗老母面前食佢個仔

我就係印象中佢地係受保護動物

人類唔洗同動物鬥 但同自己鬥而宜

無人叫你播
利申無睇

人道同獸性唔識分？

第二條片好正
好彩一開頭果班係母獅
唔係實俾啲狗咬袋袋

最尾第有隻獅子勁瘦 一開頭又唔敢食
係咪最冇地位

無骨頭保護？
加上傷咗佢就等死
可以跟住佢尾嚟收屍
啲動物都好叻

每次睇呢啲都會感受到呢個世界係幾咁唔公平。有啲動物天生就要不斷逃命，日日抱住比其他肉食動物食嘅風險。
但肉食動物天生就係強者

但又唔可以無曬呢啲狗佢乜都咬得爛 清理死屍好有用

我望住自己隻貓 再睇住條片
唔知點解好想嘔

五毛黎

好撚7

Cls nature

唔知點解諗起黃之鋒

如果話隻鹿好可憐好慘
唔知會唔會比某D連登仔話偽善?

印象中獵食動物唔係都鍾意咬左頸先？
依隻係咪玩野？

扮ga

黎到呢度先有人發現

明明係羚羊

成班連登仔指羊為鹿

鬣狗係咬屎忽 毒到隻野行唔到先圍埋去食

獅子落單既時候真係會
不過通常d獅子唔夠打會返屋企，之後就會變一堆獅子

似羚羊多過似鹿喎

點解唔係咬頸？

Sorry i don’t speak ak-47

羚羊嚟㗎喎

Allah hu

好變態
唔怪得咁乞人憎

問問問問燒生啦屌你老母

肉食動物獵食難好多
大型肉食動物好易餓死

而草食動物，可以輕易生到一群已經成千上萬
你就知野外生存黎講食草有著數好多

所以其實都係好公平
生物慢慢演化出黎
有一萬個方法係地球生存落去
唔可以用一個角度睇邊個有著數

鬣狗甚至對自己的皮膚最可怕，最醜陋的捕食是痛苦和可怕的。該視頻與動物的野生動植物及其侵略性行為有關，對描繪爬行動物（例如鱷魚和鱷魚）的行為特別感興趣。 蛇，尤其是毒蛇，是後來在我們星球上被誤解和憎恨的生物，我希望觀看並參與這個頻道能幫助許多人克服恐懼，我們希望我們的行為改變，然後消除這些具有特殊興趣的野生動植物。 在描繪爬行動物的行為時，例如鱷魚和短吻鱷。 蛇，尤其是毒蛇，是後來在我們星球上被誤解和憎恨的生物，我希望我的錄像作品能幫助許多人克服恐懼，我們希望在消除這些奇妙的動物之前，我們對它們的行為能有所改變

From google translate

點解獅子可以走得甩但草食動物唔得

Hyena好女權，領袖係雌性，最低地位既雌性甚至嬰兒地位都比雄性入面地位最高既高，雄性要幫雌性奶假陰莖表示服從

本能係咁

咬袋狗真係唔抵可憐有無更多捕殺咬袋狗的片？

因為佢會走吓打吓 保持住個威懾力係度 🦁：邊個埋嚟邊個死

其他動物就咁掉頭跑

屌你老母,又真係搵到

咁樣仲慘過死喎

喺草原遇到鬣狗最撚慘 鬣狗鍾意未殺就食 直接生食 人如果喺草原比鬣狗食慘撚過比獅子老虎食 獅子老虎會咬頸殺咗先食

殺咗d獵食者其他咪過度繁殖囉，邊有獨大幾千年d鹿都仲係度就知冇事啦，ching揸白卡定係庇護工房出嚟？

鬣狗同羚羊嚟喎

成日覺得草食動物好慘
辛辛苦苦每日食草快高長大
俾d食肉追撚住黎打

有冇人好頂唔順呢d片
覺得好殘忍
唔忍心睇到d動物俾野監生咬死

呢方面，香港人係零
戰鬥？獸性？堅毅？

之前去保育區睇過hyena ，個guide 話佢地唔咬頸，一野咬其他位置扯出啲肉，係因為佢地咬合力仲比雄獅大。

基本上，佢要扯開啲肉係話咁易。相反，好多貓科動物會咬獵物頸，等佢地唔會再掙扎，再慢慢去扯開啲肉嚟食。

如果佢地伏擊水牛，成功率係大過一群獅子。獅子要搵到位咬頸，hyenas 係一群跳上去亂咬亂扯。
不過，hyenas 大部分時間都係食腐肉，偷其他動物成果，係好少自己去捉獵物食。

呢種動物真係好扑街, 同埋啲叫聲好令人唔舒服，好似好陰險狡詐嘅笑聲咁

鬣狗捕獵手段好似係專攻肛門

每次依啲相關議題見到依句都唔明一樣野

乜人唔係自然界既一部分咩？

想理就理，而事不關己，唔理亦都好正路。
但絕對唔會係因為咩人類唔應該干涉自然界囉

點解隻鹿唔用個口咬返佢

獵豹食野食得好乾淨, 唔會咬爆包住消化系統D膜
其他獅子,豹 就亂咁咬, 隨時食埋D屎落肚

好似獵狗黎咼大佬

羚羊唔係鹿黎wo 師傅

動物都會掙扎
但係我地呢？

والدتك عاهرة

1:05 1:14成日咬錯自己友，係爭食定發雞盲

شكرا على توضيحك

تشرفت بمعرفتك من اين انت？？？

on9

唔好亂黎呀屌你老母，咁做係救唔到香港，只會死好多無辜既人

極不安

扮燒山fans嘅雲糞

又樣衰
又叫得陰濕

琴晚見住屋企人將啲五花大綁既蟹，仲生猛既，放去監生清蒸

同撕開啲皮肉殘忍程度咪一9樣

你個肚有冇骨

哩個先正，1：09秒 獅子乸先奶下水牛公個袋，然後就咬

睇過條片隻䧳獅lam 獵物既春袋lam 得好滋味

係咪有特別騷味

講完先見到啱啱有人放左段片出黎

人類唯一可以干涉嘅做法係埋去尾刀食晒兩隻

人地正常獵食你理人做乜

就好似人類食雞脾一樣

佢地咬合力勁d定pitbull勁d

係咪之前咬隻水牛春袋個班仆街

佢地d 叫聲就好似大內密探零零發入面個黑白換面人咁

仲用奶共google ? 送你中喎
Apple translate 啦

佢陈云粉嚟

我偽善 我有槍吹呀

見過斑馬生緊bb
成班獅子定唔記得鬣狗由個bb開始食
係佢肛門開始扯佢d內臟食到頭

就算話係大自然法則都係好撚殘忍
所以成日話人類比動物殘忍好多其實唔係
起碼人有道德規範
同埋動物都有唔係為左食但係虐殺 海豚都會為左自慰去殺d魚

其實獅子都好鐘意掏肛

好似夫利最後出波比悟空佢得半身

你講得好啱
不過我寧願餓死都唔想比人扯條腸出嚟凌遲

hyena既咬合力仲勁過獅子老虎
因為佢地專咬爛骨頭食骨髓

咬袋狗專由後庭入手

有人天生有錢

有人天生毒撚

點努力都係唔會變獅子

因為獅子一出生就係獅子

無腦先問得出

咪係 仲要唔戴口罩

好撚痛呀 師父
可唔可以斷咗氣先食呀

屎忽開始食應該係仆街狗

正呢個有冇片

之前睇閹豬
啲豬俾人夾硬扯左兩粒龍珠落嚟
之後都可以係到跑

貓會玩弄獵物
從人類的角度都係好殘忍

唔跑一定死

咁你出咗世最終都會死, 做咩仲食嘢?

你咪撚on9啦 以為自己好熱血咩
依家講緊隻嘢成副內臟都跌撚左出黎
有咩希望呀 跑完自己塞入去縫返埋？

人有道德規範? 係定咗好多規矩但幾多人寧願犯規都要虐殺動物
為錢搞到啲動物絕種
動物界係一個cycle
去到人就完咗, 點計最殘忍都是人吧

點解唔係咬頸係咬身

求生係本能
你夠食唔食嘢最終都會老會死, 唔通就放棄???

寧願犯規都要虐殺既人正正係遵從左自己既野獸本性
人既本性都只不過同動物一樣殘忍
人地食素又話人偽善
只不過企係食物鏈頂點破壞力大好多

如果我副內臟跌曬出黎仲比人食緊
我一定放棄

"人會有唔想其他人痛苦既念頭"
你認真?

所以人類最匪夷所思嘅地方就係企喺道德高地

反而想知鬣狗呢種仆街仔有冇天敵

啲hyena真係好撚恐怖 活食獵物 又鍾意偷鳩其他人啲獵物 好黑人憎 又樣衰

擺明係羚羊啦

人地都打晒係個topic 你都要禁入黎睇

睇錯hyuna

咁你阻止隻豹 咁佢食咩

打完飛機儲好啲精，然後攞黎蒸熟佢，再沾啲閪水食，人間美味

其實呢d 仆街狗係大自然都有佢既角色
d 動物死屍要靠呢d 仆街狗咬開個缺口 咁其他撚屌雀就可以食

其他而家科技都開始整到人造肉

過多10年就可以量產

到時拎啲人造肉去非洲派咁啲動物唔洗再獵殺

獅子都會掏肛，由屎忽食，冇諗得佢哋咁高尚，餓起上黎咩都食

人會有唔想其他人痛苦嘅諗頭

完美示範點解教育重要
可以教到一個人咁撚On9同幼稚都得

其實獅子老虎都會咬袋底，只不過鬣狗樣衰俾人放大

不過有得簡我情願做肉食動物

痴線架 拍攝者做乜唔救佢地

最慘係由個肚食先，望住自己俾人食又未死得

即係你覺得個肚有骨？

似上開cc台

D 回覆做乜 9

難分真與假

講緊警畜黑狗？

好慘呀水牛

佢問先嫁wo

但咁餵咪變動物園唔係大自然囉

咬屎忽同咬尾呀

好過互想撕殺既

好咩? 到時D草食動物數量太多唔夠草食咁點?

獵豹係咬獵物條頸令其窒息而死先食

唔似呢啲鬣狗sm隻鹿

鹿 係咪食物鍊 最底層

我入嚟諗住睇靚仔獵豹捕獵嘅片/充滿動態嘅相

點知得鬣狗
俾樓主呃9咗我入嚟

隻豹坐喺執邊連鏡都唔入

睇佢地係想玩啲咬袋狗唔係真係想食佢地
要破咬袋狗就係要搵班女人上場